上帝可唔可以創造一個人係⋯⋯

可以自彈自唱李克勤首我不會唱歌

我

Show me